連登係咪得我一個覺得劉馬車好靚仔？

如果得金鐘m記同劉馬車俾你揀，梗係揀馬車啦，外型吸引咁多

係

其實如果佢唔係咁痴線嘅話一定食到大把女

金鐘m記毒撚不願接受

啲妹妹仔最lum就係呢啲

典解貢多負皮

佢癡線都食左好多女

佢應得嘅
始終佢外型真係勝過唔少男仔

好似羅仲謙

樣正常，不過痴線+變態

鬥雞眼